每隔兩秒我都想起你

但我不懂使你心歡喜
巧巧睇

哦

每隔兩秒我都想屌你

但我不懂使你扯得起

收皮啦臭四我而家立即屌鳩你呀

私怨撚